{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6402&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "프레지던트호텔"
    },
    "text": "ソウルの中心部に位置する''ソウル広場''の前にある宿は、故宮や明洞のショッピング街にも近いので、旅行者に便利なソウル市内の観光を提供しています。 市庁駅は歩いて3分、明洞は歩いて10分、徳寿宮は歩いて5分の距離に位置しています。 チェックインは5:00、チェックアウトは:00で行われます。 すべての客室では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙室で構成されています。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、無料駐車が可能です。 ベビーベッドのレンタルサービスや手荷物預かりサービスも宿泊客に無料で提供されます。 宿泊施設にはベーカリーがあるフロア、エリゼバー、ビジネスセンターがあります。 朝食はセミビュッフェで運営されています。 当ホテルは韓国人のみ宿泊可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 宿泊客はチェックインの際、部屋割りまたはベッドタイプが保障されない場合があり、宿泊価格には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウル広場の前にある宿の名前は何ですか？",
            "answer": "宿の名前は文化ホテルです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には故宮や明洞のショッピング街、徳寿宮などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の客室には無料Wi-Fiがあり、禁煙室で構成されています。歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は無料で駐車することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊客にはベビーベッドのレンタルサービスや手荷物預かりサービスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿内にはベーカリーがあるフロア、エリゼバー、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はセミビュッフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "誰がこの宿に宿泊することができますか？",
            "answer": "この宿は韓国人のみ宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 387
    }
}